# Демо проект для тестирования GitLab

## О проекте

* Пока это просто основа проекта на vue3.
* Дальше - больше)


## Команды

```
тут будут команды как установить и запустить проект
и здесь тоже
```
